{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 그랜드젬"
    },
    "text": "我が宿泊施設は計21の客室で構成されています。 近くには1号線冠岳駅が位置していて交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室の内部には様々な便益施設とサービスが提供されます。 55インチUHDスマートテレビとNetflix視聴可能な環境、無線インターネットと1:1Wi-Fi提供、HDMIでテレビとパソコンを連結できる施設、ラテックスマットレスと枕、暖房温度設定システムなどがあります。 また、PC仕様はI3-10100F、16.0GB、GTX1650で、コンタクト洗浄液と非常薬(胃腸薬、頭痛薬、生理痛薬、風邪薬)、男性用ヘアワックスも提供されます。 予約の際は客室タイプによってランダムに割り当てられ、事前予約や当日予約の際の指定客室はできません。 金曜日から土曜日までは一般室連続宿泊が適用されず、すべての客室は2名1室基準であり、追加人数は1名まで可能ですが、追加料金が発生します。 パーティールームは4人基準であり、入室人数として追加料金が加算され、ネットカフェと同クラスのデラックス、プレミアム客室はノーハードシステムで、ネットカフェで楽しめるすべてのゲーム仕様に対応しています。 予約の際、未成年者の場合はキャンセル及び払い戻しができず、パーティールームはキャンセルと払い戻しができません。 この点を熟知した上で予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計21の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線冠岳駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな便益施設とサービスが提供されますか？",
            "answer": "客室の内部には様々な便益施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "テレビの視聴環境やインターネット接続はどうなっていますか？",
            "answer": "55インチUHDスマートテレビとNetflix視聴可能な環境、無線インターネットと1:1Wi-Fi提供があります。"
        },
        {
            "question": "PCの仕様は何ですか？",
            "answer": "PCの仕様はI3-10100F、16.0GB、GTX1650です。"
        },
        {
            "question": "予約時に指定客室はできますか？",
            "answer": "予約の際は客室タイプによってランダムに割り当てられ、事前予約や当日予約の際の指定客室はできません。"
        },
        {
            "question": "金曜日から土曜日までは一般室連続宿泊が適用されないのですか？",
            "answer": "金曜日から土曜日までは一般室連続宿泊が適用されず、すべての客室は2名1室基準であり、追加人数は1名まで可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数は何人ですか？",
            "answer": "パーティールームは4人基準であり、入室人数として追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "デラックス、プレミアム客室はゲーム仕様に対応していますか？",
            "answer": "デラックス、プレミアム客室はノーハードシステムで、ネットカフェで楽しめるすべてのゲーム仕様に対応しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、キャンセルと払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合はキャンセル及び払い戻しができず、パーティールームはキャンセルと払い戻しができません。この点を熟知した上で予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 507
    }
}